做緊Herbalife nutrition, 你問我答

趁我未被洗腦，請出招

好想入會做傳銷,有咩渠道?

佢地教你乜

垃圾，野又貴，去iherb仲好

入面d人好似好恐佈？ sell得好din

識唔識Derek?

唔知
Herbalife係直銷，唔係傳銷，答你唔到

營養、健康知識
運動技巧
產品
Career planning 都有

未試過iherb
但係事實係有效
一分錢 一分貨

好睇人點做

有d真係好洗腦，又多大陸c奶，所以先令Herbalife係香港個形象麻麻

但都有正正常常，睇得出有心以健康、幫人為前提去做

好撚多個derek

覺得個Payment method (Herbalife Pay)點？

最出名 最強個個

不如搞清楚直銷同傳銷先，唔好人講就信

Herbalife nutrition 係香港直銷協會十間成員公司之一

入面個個都自認最強

其實食呢啲邊減到 一唔食就反彈
得啲on9仔先會晒錢買嚟食

咁你要搞清楚點解一唔食呢d產品就反彈

係因為你平日飲食習慣有問題、少運動

既然keep住用係幫到你嘅，點解唔用？

咁你請唔請人做下線？我好想入會

同usana有冇關係

唔好玩啦，
無良到叫人減肥一日飲二餐代餐
正常人點樣食到一世
仲問點解唔keep 住用

呢間野都係主要呃啲想唔做運動，唔多想付出時間，諗住比錢就想減到肥嘅傻仔
啲野又貴 一開始係有明顯嘅減重 因為唔夠營養 但一唔食就反彈到成個波咁

識唔識REX & RACHEL 兩公婆?

你入左幾耐

poxer unit
bill 下線

個RANK 算係小型BOSS?

發夢夢見 算係呀，

巴打而家做緊？

入左Herbalife 之後，好多使用者會主動同Herbalife 團隊一齊做運動

一唔食就反彈證明平時食嘅野營養價值有幾差啦

半年

識唔識芷羚

傳銷撚相認post
識唔識mason

唔代餐點樣減少卡路里攝取而兼且keep住日常其他所需營養？而且仲要運動配合

我地冇宣稱要食一世喎，只要體重合乎正常，係可以正常飲食番，但要學識控制囉

全部入Herbalife嘅都要跟進顧客身體，無良就唔會咁樣做，直接放上百x、萬x賣算啦

一個月收入幾多？

冇留意 因為唔係正職
純粹為健康、幫人、興趣

有冇睇Netflix既Betting on Zero
爸打未比人洗腦就快d quit 啦
一比人洗左受害既就係你家人同朋友

大約呢？
有冇諗住全職訓身做呢行

為左幫人？你不如係herbalife賺到既錢捐曬出去？

唔好講到唔食代餐就做唔到先得架
當你個客一日飲二餐，終於減到正常體重喇
咁之後點爲之正常飲食？
由代二餐改代一餐定係食正常人食物
代一餐算唔算學識左控制？

而家就係話一唔食你地代餐d人會反彈囉，係咪證明左你上面回應呢句呀

幾千

有，如果收入許可

咁都講得出仲話未被洗腦

咁咪試下唔代囉，我地又冇規定一定要代

不過如果真係反彈，你要知個原因係出面嘅食物令你反彈喎，唔係Herbalife 令你反彈喎

唔係個個都咁功利，你咪繼續笑

的確我係幫到人，而且有番小小利潤，何樂而不為

代餐根本就係強行Cut calories intake去燃燒自身脂肪減肥，同飲水加食suppliment無分別，其中一派學說係話身體會習慣呢個減左既intake去控制metabolism. 到時一食返正常量就雙重反彈

賣糖衣毒藥仲要大言不慚

傳銷洗腦成功就係令你唔覺得自己係傳銷

即係食左你地d 餐就唔可以食出面d食物囉
唔係點樣餐減少卡路里攝取而兼且keep住日常其他所需營養呀
無叫人食一世呀，但有分別咩

你要針對住我地教人點樣用產品冇用架喎

事實上老套d講句，因人而異，大家目標體重、生活飲食習慣唔同、吸收能力、運動能力唔同，我地都唔係一句「代餐」就算

我地都要學運動、營養、人體消化等等知識，都係想幫到客人，唔再反彈

唔好spam 人ig 得唔得
IG 係social media 唔係你塊billboard

荔枝角間easy fit係咪你地開？
表面上教人做運動，實際就sell herbalife嘅shake

葵涌廣場2樓都有間

樓主呢
睇下套記錄片 見識下herbalife係美國搞到幾多人家破人亡

睇樓主講既野就知已經比人洗哂腦
仲話未比人洗腦 傳銷咁多人中伏
就係因為做緊個啲永遠話自己無比人洗腦
好清楚自己做緊乜 真心想幫人etc
好撚嘔心真係

睇樓主應該係poxer unit 係tst那邊

你覺得嘔心係接受唔到原來真係有人會為幫人健康為理由

當身邊家人真係因為病，醫生都幫唔到嘅時候，你先會知平日細微咁樣注重健康係幾重要

收皮啦康寶來，下次見到你地真係要屌7你地

保險狗都話幫到人

就係你呢啲傳銷撚，我無咗個朋友
屌，一聽到呢個名就好撚火

屌你啦，你話要幫人㗎，做義工啦on99
訓撚醒未呀

我想加入成為勳爵可以點做？

同做Herbalife 有撚關係咩講真
你要叫人注重健康大把途徑，叫人做運動食生果等等已經係，而唔係sell supplement

我淨係想幫人

肉撚酸，傳銷狗，掛羊頭賣狗肉，換個手法扮正經？

樓主已深潛

一定係樓主up line 叫樓主係連登宣傳

直銷傳銷 你覺得有分別？

躝啦柒頭

真心為幫人嘅
建議成本價賣畀人
造福人群
佢又打個和，大家都可以試下康寶萊

試過上康寶來公司，話請網絡打手
去到最後都係說你買貨加上網寫好用comment
d洗腦撚會吹到間公司幾勁幾勁，黎緊呢個世界就係賣營養品既天下
再唔撚加入一齊賣你就on9
真係笑撚死人

我呢輪真係賺夠喇，真係好想俾人賺吓。

樓主覺得傳銷同直銷係兩件事即係仲未撚了解自己係做緊乜
樓本傳銷直銷係同一樣野

話自己冇俾人洗腦 即係已經洗左腦
冇俾人洗到腦仲洗撚係入面做？

利申其他傳銷狗公司受害者 成功抽身
做過amway 同 melaleuca
以為後者同前者有分別 點知都係一樣
兩樣都係接觸過兩個月都冇就走

傳銷狗正仆街

Amway

個直銷協會嘅理事會...
有d公司我唔識啦
但係nu skin, Amway, herbalife同Mary kay起碼已經係美國臭名遠播

reddit 個antimlm 直情screenshot 哂d人為左sell野咩柒事都做得出

推 推爆傳銷狗

有沒有herbalife 的柒野睇睇

你買左幾多產品

樓主有無tg分享下心得

睇過netflix 就知

係未幫到有病變翻健康？

點樣無左朋友
講尼聽下巴打

乜職位尼

要做會員先有折
叫佢地比個折都話要正價

自欺欺人

就算有錯都係佢錯
Herbalife係唔會錯既

佢地會話自己係直銷

拎張睇下, 營養餐單

其實一有上下線就係傳銷

根本最終係咪呃鳩人，有真貨/無貨或者服務
上下線呢樣野就會令一樣最終使用者正常用100蚊買倒既野變撚左用$500
根本就戇鳩，買黎用既人戇鳩，買左蟹貨賣唔出又仆街
發明者完全係睇中人類貪婪同埋沒有最戇鳩，只有更戇鳩呢一點

其實傳銷香港都玩左幾十年

點解仲有人中招

join黎9hea有冇咩着數拎

個啲星級教練有無牌？

既然d product 咁撚正，點解唔開門市，點解又唔放係百貨公司賣？

人地唔識貨

識唔識那個空姐mina?
ig 成日sell

我個fd 最近中左招，諗住拉埋我去飲，有乜理由減肥又飲shake, 增重又係飲shake
仲要根本唔值賣咁貴，減肥可能係work 嘅，畢竟cut 左卡路里。 但增重我完全唔覺得work囉

咁你定義直銷同傳銷有咩唔同

賊開個名吖做警察之友會，佢都仍然可以係賊

扼d師奶...要係街市附近租住宅...類似街坊福利會咁做生意唔係d難鬼總裁點出糧